支那係咪唯一一個瘟疫時期股市日日升嘅國家 ?

帶歇埋香港

咁撚中意升 咪升飽佢 睇佢升得幾耐

雜種：邊個沽貨邊個死全族

支：數字零成本 why not

人死咗資產唔會消失，會收歸國有
拖累經濟嘅低端人口清完
老人金爆煲壓力又冇晒
又贏

其實咁樣玩數字遊戲，
一旦出現擠提，共匪同港共肯定破產，
連印都印唔切

但點樣先出現擠提呢？

封城 封村，冇可能擠提

無形之手，你懂的

突發！支那武漢政府最新指令：禁止人民出門

強如美國 , 宣佈完疫症可能擴散 , 道指都累跌 2000點 , 成 7%

味on9啦，復工啦

支那乜都假架啦

信心危機囉
好似之前成班傻鳩走去搶廁紙咁之嘛

目標3萬點
點可以畀道指獨領風騷
借武肺超美
死人死得越多
A股升得越快
點會咁易畀你估到
中共先係股神

中國特色社會主義股市係咁